有無人記得伊藤由奈(Yuna Ito)

gundam 00 首 trust you 都好聽

I love you I trust you

搵唔到同celine dion合唱版 呢首好正

LOVE Singles Best 2005-2010
依隻碟首首都經典

LEI IT GO

長期聽緊

天使的聲音

endless story

可惜架仔唔鐘意佢

Oh~alone again~

可惜佢果期紅歌唔紅人